舊 iPhone 保值不再？iPhone XR 大舖跌到三字頭

老老實實，版主係前 iPhone XR 用家，最近先終於升咗上 iPhone 11 Pro。用咗 iPhone XR 一段時間，講缺點佢真係唔多，舊電算係夠長氣，最主要係得一個鏡頭，連超廣角呢啲功能都用唔到，先至令我想換機。一部咁好嘅手機，但估唔到罕見咁不停跌價，近呢幾個星期，幾乎個個星期都有減價，今個星期已經大舖價跌到三字頭，呢個價絕對合理！睇下文啦！

又係豐澤，可能 iPhone XR 存貨太多，所以 Apple 都借助豐澤，為呢堆手機清貨。不過今次跌到三字頭嘅 iPhone XR，只限一種顏色，就係珊瑚色，最新清貨價為 $3900；至於紅色同黃色，就維持 $4420；最貴依然係白色同藍色，賣價 $4845，呢個價相信暫時未跌穿網友心理關口。但 $3900 買到珊瑚色 iPhone XR，基本上都唔使再介意佢係乜顏色，反正買咗返嚟之後，最後都係會笠返個套，咁先夠安全。心動嗎？

XS max跌得仲勁不過豐澤個價睇下就算，撳極都買唔到

又炒賣

小米？

缺貨，有價無貨，賣條撚

都買唔到嘅

XR一直係垃圾機, 神機一路都係XS/XS MAX

岩架啦,你都係用返小米華為算啦

XS發熱同倒水電方面的確係神級

完全唔覺, 兩日先差一次電

小米仲衰 小米先垃圾

戇鳩
你買到先算啦

低能仔 你加入購物單嗰喥撳唔到1㗎

你眼殘定腦殘你上返去睇清楚我話撳到定撳唔到

iPhone 幾時有扮過LV同GUCCI？

你瞓撚左兩日？

Iphone 保值

華為同小米安全到仆街
你話係唔係
我用返我部最危險嘅iPhone先
898

笑話嚟？
XR單層板散熱好太多

好人好者買小米
垃圾

你係大陸仔個data base梗係係貴州啦
香港人個icloud係美國，柒下柒下
14億人呀好撚多呀好撚大市場呀，月薪過五千既人口有幾多呀on9仔

X>xr

五毛，block 得

真正低能仔出現

笑撚死

啱啊啱啊
華為小米就一定保護你啲資料啊
一定係
除非唔係

唔撚想quote #5
不過佢段野令我回想起以前舊登叫iphone做生活態度
屌真係老啦

用小米既笑鳩人用iPhone
千古奇聞
可笑

好正常 xr本身市場定位一出都係平價版iphone
你想個二手價有幾高呢仲有3字頭咪偷笑

媽 好柒啊

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

拉 垃圾post

小米剩係將你資料送中已經多多錢都冇得比較

利申 用零蚊小米

那為屌米人用既咩

係價錢平過 唔一定係好用過
我作為小米用家拎部iPhone 上手玩
就知用小米比較蘋果機係侮辱緊人地多年經營既品牌 你用華為某啲旗艦機都仲可以一戰

我都用小米 真係笑唔出

其實我又冇熱過

我部6s plus仲可以換到幾多

xr仲有邊到有平機買

下我部舊Iphone7仲trade到1700喎

邊到
想拎去放

我想出部iphone 要求唔高
玩到airdrop, telegram whatsapp就算 邊部啱

利申: 非主力機

iphone 6

多謝

咁你攞咩上連登
荒山野人

懶醒
APPLE有自己講過話iphone 目標客戶 係中環班有錢人咩？？

就算LV GUCCI一樣有過季大減價
仲要減得超勁

真係再一次睇到鍾意用大陸牌子既人智商去到邊

WILSON 個價係2600幾

不過要trade in

究竟係啲乜嘢驅使你買華為
係愛？
定係責任？

邊個啱啱大陸落嚟
大家心照啦

啱呀啱呀
你話係咪係囉
各位巴絲自有決定

好少追post要專登碌返上去俾負皮
你係得嘅

邊度重有平xr#sowhat#pi？

嘩 仲抵過買11

xr 算係咁，窮學生首選

Iphone8 64 值幾多

上年買xr 不過而家用iphone都唔係為保值啦

11最平比XR減成500蚊，梗係唔保值啦